中國聯通跌得咁緊要，入唔入得過

中左武漢肺炎，未死都應該要交月費ga 應該